Sorry耶撚改歌唔啱音

Sing 屌你老母to林鄭
Sing 屌你老母to林鄭
Sing 屌你老母
Sing 屌你老母
Sing 屌你老母to林鄭

Sing 屌你老母to黑警
Sing 屌你老母to黑警
Sing 屌你老母
Sing 屌你老母
Sing 屌你老母to黑警

香 港心早已被傷夠
累 無力反擊也不走
萬 聚一心抗敵
各 方爭取自由
終 不送 項上人頭

推！頭兩段都好教會 好有神韻
最後一段好啱音 好唔教會 但寫得好正